今日單劫車案 四人被捕 16至27歲

是手足嗎？
其實想偷車嚟做乜嘢？

可唔可以唔好任何案件都話係手足